如果侵選到 有冇人想即刻去香討睇下班藍絲點崩潰

諗起都爽

咪連登仔崩潰

ifc排隊

樓主到時可唔可以CAP圖黎睇下